[迎接瘋狂夏季轉會窗] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[75]

Breaking news: Morata同意加盟AC 米蘭 , 轉會費60m

咁都搶到

咁咪好地地 唔洗負評

唔撚信 有咁多大球會唔加 加米蘭

曼區負評雙特

咪hey0某會然好喎
利申 有份比負評

我喺鄉土睇到咋,唔出奇AC而家都有錢

入AC區睇話佢未婚妻意人黎喎
但有車有曼駛咩要AC
咁黎緊正前應該LKK Belotti 曼車各執一件

考車都還好 廢爵士真係唔負對唔住自己

有冇人有我張transfer list
冇留底

咁長點記呀
基沙文x1囉

70m搶ok?

基仔100%啦

算啦
其實反而寧願要衝撞型正前
我獌家下冇

Summer transfer In:
CB x1
- 邦老師 if available
- 占美利斯
- 艾達韋列達 if release clause £25M
- Pepe (free agent)
- 瑞典白Lin
- M Keane
RB x1
- Semedo no doubt
LB x1 (not a must)
- Mendy
- 修仔個個
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Verratti
- Bakayoko
- 古爾？
- weigl
- Saul
- Tielemans
- 尼迪迪
- P仔（外借回收用）
RW x 1
- 貝拿度施華
- O Demeble
ST x 1
- Belotti
- Andre Silva
- Morata
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Carrick (depends if he wants to retire or not)
- Darmian

This?

想要MORATA+COSTA多過GRIZ

車都幾黑，dc又賣唔到俾中超，莫拉達又有人搶

你地係咪痴撚線，一日推爆一個post

用比利時果件打正選把啦

腥到仆街 十盒紙巾都唔夠

想搶山神

咁咪好囉,兩億DYBALA唔該

Based on transfer Rumour:
Updated on 25 May 2017

Summer transfer In:
CB x1
- 瑞典白Lin
- M Keane
- 馬昆奴斯
RB x1
- Semedo
- Aurier
LB x1 (not a must)
- Mendy
CM x 1 or 2
- Fabinho
- Bakayoko
- 尼恩高蘭
- P仔（外借回收用）
RW x 1
- 貝拿度施華
- 杜格拉斯哥斯達
ST x 1
- Belotti
- Morata
- LKK
Greizeman x 1

Summer Transfer Out:
- Rooney
- Smalling
- Jones
- Ibrahimovic (未明朗)

賣唔到？

夠鐘叫春 召喚各獌狗

小心好似猁狗咁 俾d精跣親

琴日中超出左史上最on9新政策，有興趣可以查下

-ddg
-mata
-j仔

佢得個少少野J先射得出個少少就跣晒咁
我地咁多野J先跣ok la

講黎聽下

有咩好叫 今日大日子 叫小一日

直頭浸死 一陣轉會官宣埋 夠你當跳水池

FF埋個轉會先

可唔可以唔好做到咁揚

朗隊好似捐10萬pound比曼市傷害既人

Daddy收到曬

重磅!足協限制高價引援:將收取等額轉會費費用

足協發U23新政策:上場人數必須與外援人數相同

曝總局叫停權健引科斯塔 苟局:有錢任性不是足球

今日有心情可以叫得興奮啲

卡膠條tie

朗隊

D清今日都無叫 佢應該搵左ptgf陪佢成日
你又點？準備好定慶祝未？

d 罰款逼佢地用落青訓就話姐
咁樣同削自己吸引力無分別
同埋本土球員過度保護唔見得會勁d
睇英超就知

真獌留名

基沙文

獌子射出果d會有人接
唔似猁, 下下空炮

咁重點買人，照買嘅話咪賺死大陸

已經日日係到諗 但完全諗唔到
毒撚就係毒撚

有咩咁難呀 食個飯睇場戲姐都係

屌你都有睇

佢黎我買哂出場作客印埋佢個名

agger 2億

原來過去10季痢拎得一隻聯賽盃

你矛去叫雞咩？
D清唔叫就到你叫

留名

冇錢叫

Hehe已經講想基沙文黎

叫雞都無錢就唔好講拍拖

唔好笑垃圾啦
一個星期前
佢地j 緊搶贏歐聯位
笑9我地
我地琴晚就捧盃加直入分組賽
都係嗰句啦
猁係我地面前根本抬唔起頭

J左好耐

基SEVEN黎到飛番個髲先

人地琴晚陪我地捱夜睇波已經好辛苦, 唔好再串鳩人啦

Mata: ‘When I was at school a six out of 10 was considered okay. I would take that. Griezmann is a great player and I like great players.

Sorry 呀

上年pogba都好似差唔多經歷

仆街係張相矇定我j到眼矇

當反曼捱夜睇波 就知道我曼番緊黎

咪打咁多飛機啦

朗隊冇入選英格蘭？

佢想比機會細蚊仔咋

又曲線宣傳叫雞

我哋呢三年打到咁都有幾個飛機杯袋, 猁狗真係柒到冇人有

原來舊年痢有份踢歐霸決賽不過輸鳩左 唔好意思隊波太廢完全冇留意佢地

上半場贏一球 下半場比人反勝嘛
人地上年兩個亞軍架 值得表揚

個陣我重好驚佢地贏

人地抽中強隊wooo 輸都正常woooo

靚仔聯
Ddg
大米 rojo blind shaw
Carrick
Hehe. Mata
華西 J仔
基沙文

又唔見佢地講我地對疤 無歐冠好正常

贏唔到就話人強隊

2奶命死猁狗

咁舊年西維爾同多蒙特真係勁嘅

不過好心班死猁狗輸咗就收皮啦

歐聯附加賽有無種籽制？
好想睇臭猁狗抽隊硬野

巴打可唔可以將垃圾放係同我地同一水平上去比較?

想佢剪返短頭髮先嚟

佢嚟到一定印番件主場7號

同阿狗喺歐霸團聚

其實依家都好型仔呀

宜家型好撚多

可以繼承自己偶像嘅波衫
成件事好夢幻

大家會唔會J得太過份

就快浸死

PLZ

靚仔到仆街
靚仔聯

夏窗幾時開
到時一開一定震驚全球

震驚全球的空炮

基沙文黎到 妹妹d助攻數肯定刷到飛天

基沙文續約馬體會
連加特改著7號波衫

屎波寧做隊長

Ddg回家我馬

無r聯都簽到伊巴普巴Mk
有R聯仲得了

唔係講笑
佢留長型好撚多
跑緊果陣加埋長髮飄吓飄吓咁
有球味好多
以前個頭太mk

依家感覺好乖仔feel

伊巴加基沙文話唔定好撚勁
伊巴做支點
基沙文後上
踼主攻一撚流

踼防反就基沙文 福 馬仔
加個mk踼攻中

我印得波衫未呀

長髮跑步好辛苦架

話lukaku唔識入強隊波果班有咩睇法

雖然簽左Griezmann就應該唔會有第個前鋒
下季St位係福,Griezmann,馬，Ibra?,Rooney(league cup,Fa cup)

基沙文要來了

買廿三個人夠唔夠呀 ？

除左基沙文之外其實有邊個有機

買哂成隊馬體la diu

無綫電視宣佈取得《英格蘭足總盃決賽》—阿仙奴對車路士之香港區播映權，並安排於本周六（27日）晚深夜12時05分於翡翠台直播，讓全港球迷免費欣賞一場萬眾期待的賽事。

至於另一場矚目賽事《德國盃2016/2017決賽》—法蘭克福對多蒙特，翡翠台緊接於深夜2時30分轉播；而myTV SUPER免費區則於深夜1時50分直播。

希望有袁文傑客串主持

轟搵邊個代表

臭閪emilia wong

金色長髮 成個王子咁

射左好多了

係都似咸爺la

東網專訊】樂視體育日前突然話唔播周日凌晨場英足盃決賽，一班網民即時躁咗，狠批樂視賠3個月「超級體育組合」把鬼。TVB周四宣布直播呢場阿仙奴對車路士嘅世紀大戰，巴打們即時心花怒放，大讚TVB係良心企業，仲問呢期紅到爆燈嘅袁文傑會唔會一齊講波添！

夏世三：Tvb good job

紅波：良心企業

KFCCoffee：會唔會有袁文傑

MarcosRojo_5：袁文傑講波啦

月巴：我愛tvb

Damien_Duff：Tvb世界第一！

成個feel都好似貴族王子

不過不失 對曼城 2 球 阿仙奴1球 熱刺1球

下季
山狗 尼馬 哥士達
基沙文
山齊士 巴卡約高
巴爾 華拉尼 馬昆 semedo
奧比

後備
新保方 意假b仔 b.silva 單比利

應差唔多

上報紙

買場波就良心企業 DLLM俾證監同廣管局查緊呀

證明香港人幾易呃

係咪中大個個？

Manchester United is now thinking the possibility of bringing Juventus Star Alexis Sandro to the Theatre Of Dream [MARCA]

而家啲記者真係易做

流撚到核爆
有錢都唔買啦
下次可以作佳尼

Renato Sanches ‘likes’ Manchester United posts on Instagram amid transfer speculation

呢件又點睇

不了

呢件真實年齡好似係謎

打錯左名？ dybala先岩呀

摩佬買都唔奇
佢先講過如果唔係遲左上任 佢一定會搶呢件
家下拜仁放

信佢19囉

其實佢今季係拜仁踢成點

拜都想賣

<blockquote class="twitter-video" data-lang="en"><p lang="en" dir="ltr">TONY MARTIAL, CAME FROM FRANCE🎶😂 <a href=" The Man Utd Way (@TheManUtdWay) <a href=" 24, 2017</a></blockquote>
<script async src="// charset="utf-8"></script>

TONY MARTIAL, CAME FROM FRANCE

好似唔係成日有得踢

踢得好少

已經係輪換先用佢
踢親都狂失possession 狂迫人迫失
傳親波都係橫傳同後傳
安76後期完全唔敢用
你明點解Bayern咁想揾人接貨

佢加爆打中場
真係唔洗指意運到個波上前場

未計佢年齡問題

新bebe

咁佢以前出名在咩架

一齊上報

R國杯成名？

係掂嘅拜點會放

簽佢不如簽番聰明啦

樓上識波

打德甲都搞到咁

垃圾

買哂LKK同電話佬啦

提子國既伏真是唔講得笑

How to be impressive

Renato Sanchez 係勁在佢爛打 體力爆棚 有能力推波推十幾廿碼 不過傳波真係好屎
佢打拜仁 安76當佢沙比咁用 要佢墮後 分波控制節奏
咁樣點會打得好

之前又話咩最強box to box

呢件屈體力
但比人話佢25歲
技術好一般

睇緊戲個陣拖佢手

清新 J 片

垃圾港奴

R.Sanchez Hehe Pogback
呢條中場線唔睇得都嚇得🤦🏼‍♂️

都唔係架
比個波佢 佢控都控唔掂

今次曲定直

認真 你又想impressive

波都未控得掂
傳波更加唔洗講
你揾佢番黎 又幾十m
Bayern真係笑醒同笑死
蝕硬既都有人填數

是但買條肉腸都得啦，唔識傳波

冇波睇啦

Sanchez葡萄牙都係打AMC先勁

停止叫春ok?

歐國盃個時踢得好成熟 去到德甲變到咁

But I don't want to be in jail

.....邊有咁易呀清 問其他清好似好啲
對依方面無咩經驗

爆炸要買過去土超喎

驚乜鳩啊 拖下手都唔敢

邊有可能呀

山齊士係賓菲加不知幾撚勁
肥安擺佢做holding midfielder緊係差
仲要成日係佢拍住維度,分工都唔清晰

lm

Walker已經IG 講thank you
睇來轉硬垃圾車

Yes

唔是曼城咩

打錯是鄰居才對

CITY

下年曼城會變成點

熱狗頂薪100k
真係唔知佢點留kane ,Ali

土耳其果邊岩岩出哂報紙

賣左幾個月啦喎

不了 要留番佢係到 等我可以繼續屌柒大家

葡萄牙除左踢C朗NANI
就是辛捷斯同馬里奧

摩佬契仔點會賣

有冇LINK睇返頒獎

你次次係即討咁屌法 啲人真係block哂你

有冇ching有d捧盃相share
想攞黎做wallpaper

講緊土耳其報紙賣呢單野賣左幾個月

又唔會痛既

我岩岩先留意到

lin都係

成日講人老母
積下口德啦

Yes 我都想

🤙🏼🤙🏼🤙🏼🤙🏼🤙🏼

真係成日忍唔到口 我會盡我所能改善下

佢踢歐國杯都唔差， 成隊提子得佢有突破能力咁， 我覺得係拜仁競爭太大阻左佢發展， 佢條中場勁到邊有位踢。。。。當年沙基利都係咁去到中伏

理性討論 下下提老母好難討論落去

[url]
[/url]
整左條玩野片～有興趣睇下😂

Sorry, this content isn't available at the moment

下面嗰條應該ok

原來個杯個歐洲賽中最重果個
成15kg

我覺得佢會係下一個安達臣

最重要係阿妹已經要玩波
中間加多個爭球權 不了

?

其實市面冇咩中場岩
又要唔上腳 肯做後備

踢葡超 我地派lin去都變球王啦

WhatsApp icon

意假有無啲靚仔可以執件返黎j下

公司重係無女？

高質

因為隻 renato sanches走去睇佢德甲既精華片

屌你老團依家德甲咁撚暴力既 下下都mma咁有

佢歐國盃個時就係處理成熟唔妹波先俾人話報細數咋

睇足歐國盃咁多場 仲覺得佢幾好 夠爛打 敢爆上去
冇睇德甲 但我相信買得過 做hehe後備都好

係咪呢段 佢甩左波之後真係MMA式反搶

係 無論佢定對手都係mma

btw, 真係幾垃圾下⋯隊友好多時都唔知佢想點

鄰居走咁多件，黎緊轉會窗駛唔駛入返半打球員？
我曼睇黎係基沙文、一中場同一中堅喇

好慘 球皇片都咁多失誤
但係呢段歐國盃 個時可能未出名 摩笛同阿妹都俾佢撚

鄰居年年都半打半打咁買啦

可能唔只 幾時先禁佢地轉會

要佢不如要ander gomez好過啦

今個轉會窗應該好睇 皇巴拜好多位都要執
根住英超幾隊又係

有幾多世界級人呀依家
我曼最多咪買到一線尾 除左基沙文

6/10就J成咁

應該都係搵摩哥 多毛開刀

疤快買古天樂

伊巴，普巴一線尾？

有無手足會買我曼歐霸final home shirt?
我想買但發覺呢件無得印球員名
買左返來去邊印好

多毛仲有咩未跛既一線球員

屌你又伏鳩me

打包馬體算啦
龍 中堅 中場 前鋒
齊章

就咁睇佢係岩摩狗用

Manchester United want to sign a defender this summer. Options are Michael Keane, Virgil Van Dijk and Victor Lindelöf. (Source: @SkyKaveh)

要4件??

keane應該得
van 爭唔到
lindelof wfc

Antoine Griezmann tells Manchester United he expects to be at Atletico Madrid for pre-seas

鄰居大清洗
老人後防

Griezmann admitted that his chances of joining the Red Devils stood at 6/10 earlier this week but, in a new interview with Atletico’s media team, it appears the forward is happy with life in the Spanish capital.

He stated: ‘I’m very happy with the support of the people, the fans, the team-mates. It’s been a great year and I hope I can get better every year and win trophies with this team. I will do everything possible.

個陣Pogba都話唔會黎曼

鄰居走撚哂啲後防

伊巴把握力廢

普巴普通中場

口話留隊,但曼肯比release clause所以

一定係咁

睇黎任何消息都阻止唔到大家ff
世紀空炮的第一條件已經準備好

救左火先姐
尋日講6/10俾人twi洗版屌佢

仲有馬昆奴斯

四次歐戰決賽四個冠軍

下體呢個訪問唔係近兩日

佢係話佢應該move on for trophies 比人屌到仆街

其實後防買比比頂一兩年應該ok
一黎唔貴，2黎有個大佬抖住d細，3黎同老豆熟易買

夠狠

好多波衫鋪都應該仲有字

e gots silva terms agreed and also James Rodriguez terms are agreed incase silva says no to us .

Mourinho wants silva but sources says Manchester city are ahead of united in the race for Bernardo Silva .

咁細粒不了

Manchester United will sell either Smalling or jones to make room for double swoop on Keane and Lindelof

Lindelof ok 新vidic同daddy睇人幾準

出面真係好多假獌係度撚狗

呢個盃係咪廢老第一個歐賽冠軍？

Yes 不過歐霸有咩用

Manchester City confirm summer exits for Sagna, Clichy, Navas, Caballero

鄰居咁快清人

又話哥狗對拿華斯打右閘幾滿意既

依兩個回家分分鐘勁過正選果D

卡巴拿路都走, 睇黎鄰居要買龍

我真係好冇用

你同條女點牙

傳緊vv,唔會留係米堡

冇女

希望各位巴打得閑冇嘢做可以入去睇兩眼，毒撚page冇人理唯有r下

哥狗肯VV都唔show 佢啦下話

溝緊個條牙

咁早呀文西

hi sorb 去旅行牙

準備返工

咁就仆街了，就算唔黎我曼都唔好比鄰居買到

過多一年 我咪一樣

英格蘭周四公佈大軍，隊長朗尼落選，引起球迷討論。

領隊修夫基就這個選人決定解話：「 在朗尼這個位置，我們有很多表現優異的球員。」

朗尼在三月曾經因傷落選英格蘭大軍，而今次則因為狀態及表現原因，修夫基續說：「 我上次都已經說過，他缺少比賽。雖然他近期踢上一些比賽，但我們有些球員發揮得非常好，例如拉爾拉拿及迪利阿里。我們前鋒線有拉舒福特及哈利卡尼，而迪科爾上次國際賽期表現亦好，而占美華迪在下半季的狀態也十分好。其他球員真的狀態好，值得佔有一席位。」

點解

VV等錢駛,話知佢有咩仇口

屌你老母木仔快撚啲做嘢啦

屌 唔係伏你 大膽啲去做
得就得 唔得就自動收皮 唔會更好？
日日搞到咁唔開心為咩

Yes 快快手入返兩件先

Jones都賣

文員賣啦

U唔是文員？

佢同屎波二揀一啦
後面五個 落河B仔實留低 盲實用都會留 如果要簽一個 賣一個就一定 兩個賣晒都唔出奇

訓醒想問基沙文官宣未

唔落手先分分鐘畀鄰居搶到
Btw,奧巴美揚又放風想走，唔知哥狗會唔會買

買基沙文就無奧巴馬嫁喇

買山狗 基沙文 前練組軍完成
中間入馬迪
後防兩件 +多件翼
劍指歐冠

有基仔要咩奧巴馬

買多件左閘好喎
雖然Darmian決賽ok又可以Rojo Blind backup...

馬迪

右閘急好多
左閘
shaw 大米 rojo young 都打到
右閘
華西 大米 青年軍

唔太差既
前面可能用咁多錢既情況下
中間好難再用億億聲買人
fifa 都係咁玩啦

鄰居做乜清哂D閘

105 goals this season

鳩猜要閘做乜鳩

哥狗套戰術閘係要華西咁一個打哂，鄰居個班一係慢一係老

買walker嘛 依個暑假肯定大手買入啦

Auba to psg / acmilan are more likely

暑假鄰居真係可能用3億買人 上季都2億幾
冬季又買人 幾時禁佢轉會

Juventus will rival Manchester United and Tottenham for Bayern Munich forward Douglas Costa, 26. (La Stampa)
快手啦

Yes 洗唔洗全隊星呀 到時個個企係到踢

唔想要，係唔信/唔想猁狗買到

奪得歐霸盃，鎖定下季的歐冠盃資格，這讓本就不差錢的曼聯在今夏的轉會市場上更加底氣十足。摩連奴的首要目標是馬體會前鋒基沙文。來自《獨立報》和《電訊報》等英國媒體的消息稱，曼聯非常自信能夠在6月底前搞掂這筆交易。

基沙文本人在此前在電視節目上也對加盟曼聯做出了暗示，他表示有60%的可能轉會曼聯。當時很多媒體便認為，基沙文猶豫的一個關鍵原因在於曼聯還沒有鎖定歐冠盃資格，而今這個障礙已經不存在了。

《電訊報》稱，曼聯願意激活基沙文合約中價值8500萬鎊的解約金條款，加盟曼聯後，基沙文將接過曼聯傳奇的7號球衣，這也是他的偶像大衛碧咸曾經的號碼。曼聯將為基沙文提供一份週薪29萬鎊的合約。

而另一家媒體《獨立報》的消息稱，曼聯自信能夠最晚在6月底搞掂基沙文的交易。曼聯不希望基沙文的交易變得與去年的普巴的交易一樣拖那麼久。儘早完成簽約也有利於曼聯在商業層面的開發。基沙文本人的贊助夥伴，比如Beats，也期待著交易能夠盡快完成，以便於他們進行新的廣告宣傳計劃。

我反而想佢買到 成日賴自己無星唔玩金錢足球
梗係買完都輸先抵死

急乜撚啊
六月都未到

扯到恆晒點忍呀

各位空炮瞄撚準未

我曼要買人 有邊個買唔到

你估call ptgf咁易咩

其實基仔越早黎對我地越有利
買其他人個陣更加有說服力

我諗真曼迷子都唔會急, 經過木神幾季表現, 依家仲有摩佬個朵, 真係定過碌蔗

SAF退休後 最開心就係請到木仔
當時獌乜鳩都無最勁就係fanbase 佢就用依樣野同Network幫獌簽勁多世界級Sponsor 先有咁多錢去比球隊重建 球會買人唔單止係用黎踢波 仲用埋黎做生意(Pogback) 所以先咁肯掉錢出黎幫自己再賺錢
睇下垃圾猁個官網個堆Sponsor真係笑大人個口 下下要個老闆掉錢出黎先有錢買人

老豆既買人真係有一手
雖然會洗好多錢
好過買d垃圾二線返黎

呢句真
所以唔撚驚

希望馬仔同我快d打番起就真
未來 7-8年唔駛煩仔左路

未試過 唔知易唔易

咪暗示啲領隊好喎

吧件堅要快

你生性唔玻璃識上去幫手疊 唔洗馬仔一打二先

真係8500萬鎊簽基仔返黎又會畀呢度某啲曼迷屌唔值/做水魚/入水貨/寧願用筆錢買兩個四千萬嘅實用球員好過

其實唔係大名但又實用先係摩佬殺手鐧, 黑b唔係佢買都真係無乜留意

你做雞頭唔知d g忙唔忙既咩

唔好咁謙

但其實B仔都唔平
未成名中堅已經30M
一年約MK德甲MVP都差無幾

做左幾年大戶之後 大家都習慣左
橫掂都比人抽開億五大巴 唔爭在

普巴其實我唔覺水魚 佢唔鳩個時根本係中場既保証

上年覺得唔平啫，而家已經覺得抵，特別係今年賤種出45M買個16歲幻齒

仲減緊肥 屌

望mitchell成材好過啦

係曼聯先會比呢種價
加上摩佬認為值就會照入, 當年佢二千幾萬磅入馬迪番車仔都比人笑水魚

嗰時某啲曼迷屌到
仲有季初開始一直屌普巴水貨(後尾改屌唔值咁多)，直到普巴傷左之後見到條中場垃圾到波都做唔到上去又話懷念普巴
單係後生+青訓+中場核心+商業價值同數據表現都值啦

我斷腳前屌打呢條黑柴啦

斷腳個季真心勁 同而家華西咁
仆街摩蘭奴 好撚嬲 諗起都想喊

我覺得其實中場3件都要有替補
家下其實傷一件都唔知邊個頂好
尤其係Pogba hehe

咪屈

冇普巴成隊波跌一個level

跌都算
冇人運個波上去想點

正係佢射入歐霸決賽個球都值2500萬歐啦
（sponsor+贏歐霸獎金）

變返奠那欺同On92嗰三年囉

我覺得只係將台底既數 改到光明正大咁收

• 12h
由於獌攞左兩個杯
所以獌》熱 利 妓 鏝 完全當排名冇到
照佢地咁講 獌都》鍠 疤 馬體 拜 祖
Agger ?

from 猁post
英超冠軍得一個
第2~4 最後有咩咩用？入歐聯
我地直入分組賽之餘
仲要拎3個冠軍
英超排第4真心想問有咩用？
有獎盃？
擺撚明成績屌打佢地啦
垃圾即係垃圾.jpg

買佢我寧願入契仔安 摩佬撚得掂

做乜又moon人post牙？

熱刺個丹比利都唔錯

話人贏既係兩個飛機杯 但又唔比人打飛機

咁霸道都有

歷史只會記住有班傻仔盲反

單線咁耐 得第4
盃仔都無係到酸
最中意搵藉口話自己贏人地

摩納哥 個利馬點睇?
或者多毛毛既 丹比利

猁狗特色黎

聯賽杯條籤比曬機會利入決賽打贏我曼啦
結果呢

比人迫害 你地識咩

呢件電兔咁撚樣喎

利馬球王片係幾好丁嘅
真實唔知
前排先有po吹奏佢

Pierre-Emerick Aubameyang has reportedly told Borussia Dortmund he wants a transfer away from the club this summer amid rumours linking him with Manchester United.

Manchester United manager Jose Mourinho is reportedly eager to seal the transfer of Torino striker Andrea Belotti this summer as an ideal partner for Antoine Griezmann.

如果同基沙文一齊黎都算
得佢一個黎就食得屎，今年d把握力高唔過福仔好多

哇，呢兩個拍檔真心屈機， 雖然個心想要lkk 多d

比洛提意甲前鋒,不了

咪又神射兼破德甲近唔知幾年紀錄
利申：唔支持佢黎

比洛迪50m okay
美羊羊不了

當年木仔俾人屌到上天, 咁快百屌成才
有錢係唔夠, 有埋個有名氣既領隊真係差好遠

美羊羊黎埋就儲齊德甲敗家孖寶

呢個真
50M pound 我覺得差唔多
多就不住

忍唔住又mon左post
班猁犬笑9我曼回購pogba,佢地話要回購ngog
大佬呀都要你地出到個青訓係出面大球會成到名先有得玩高價回購架

美羊羊既價唔會低
不如搶Andre sliva好過

奧雲喺曼聯成名

我都唔知點 琴晚同佢食宵夜送佢返歸囉

摩連奴帶領曼聯奪取歐霸盃，完成了球會歷史上的最後一塊拚圖（冠軍全滿貫），並令紅魔重返歐冠盃賽場。不過，摩帥表示，自己的這點成績，在曼聯「什麼都不是」。

「我感覺，我什麼都不是，我一直需要繼續證明，」摩帥說，「我只是感覺，我所做的並不足以讓我配得上出現在這裡（手指牆上費格遜和巴斯比的照片），所以我現在只是出現在這裡（手指另一面牆上自己的照片）。」

「在這傢俱樂部，我的感覺是，我什麼成就都還沒取得呢，」，摩帥說，「特別是因為，曼聯有兩位傳奇，當然紅魔的傳奇很多，但這兩位（費格遜、巴斯比），在獎盃數上說是真正的傳奇。」

聽起來，摩帥的心願是，在曼聯取得更大的成就，也成為紅魔歷史上的傳奇之一。今季，他為曼聯拿下了三個獎盃，個人職業生涯的總獎盃數達到25個，摩帥表示，他是個幸運的人。

「在職業生涯的進程上，我真的非常幸運，我打過西班牙打吡、意大利打吡、葡萄牙打吡、英格蘭打吡，所有這些國家的盃賽決賽，為冠軍而戰，這是一種令人驚歎的生活體驗。」

摩帥還稱，自己的執教之路才走了一半。「如果我明天就結束執教生涯，我應該對自己的經歷感到非常高興，但問題是，我的生涯才剛到半程，我還有15年可幹呢。」當被問到是否還像最初開始執教時那樣充滿激情，摩帥回答：「是的，是的。」

摩連奴當年在車路士時曾表示，自己不會像一些老教練一樣執教的太久，但現在看來，離不開足球的他心意已變。今年54歲的摩帥，再執教15年將接近70歲，而他在曼聯所仰視的費格遜，2013年退休時是71歲。

大膽啲去做咩先？

想要LKK 多過Belotti 好多
LKK 入波真係有保證D
Belotti仲要唔知佢岩唔岩英超

買左COSTA 先啦 ..
電話 costa 已經昇華哂

電話佬
Costa
白lin
Keane
比洛迪
貝拿度施華

洗幾錢先買得晒

盧卡古入唔到波都可以幫基沙文開路

要costa定要b Silva?

點會買晒
尤其翼就二揀一啦

Eg食完薯條 拎張濕紙巾幫佢抹手
/幫佢抺嘴
送佢返屋借啲依hi下佢隻手

如果哥狗去唔成中超
究竟會返馬體定留轟？
留轟車仔仲買唔買正前

無下文？

放到口邊都唔食

返下體啦

如果下季摩佬拎聯賽/-6贏歐冠
第三季7到仆街 差啲護級 你地會唔會想炒佢？

下體好似aim 拿卡鍚迪

我反而覺得會要晒

抵你冇女

贏左歐冠/聯賽先算
話唔定木仔先見之明下季完就炒鳩daddy呢

個人會想畀多一年佢

睇下有冇希望見到第四季做到成績

邊個白Lin

costa

喊撚左

何解呢？

瑞典Lin

白lin都唔識 好打極有限

咁唔識廢lin呢

垃圾不理也罷

快速睇左bs 既j 片感覺好類近mata mk
costa 呢種硬淨明爆型好似正d ?
兩個都好少睇
召喚fifa 兄補充

Agger

我就摩佬買任何一件我都心滿意足
不過bs潛力好大 唔想鄰居要到

咁識唔識邊個法B?

睇到佢回憶係changing room個到好想喊

咁都叫送到口邊？

諗起以前 好想喊

Don't cry bb

如果無野點會單獨同異性食宵夜

尋日米堡已經terminate左vv份約啦

專業ptgf玩家

notes已抄, 又學到野

好鐘意抹嘴果陣 整到佢成面茄汁
再幫佢奶返

食餐飯咋啵
定宵夜係特別啲

專業毒撚就有

manager lounge有掛椰子同傑斯張相

仲要同RAIOLA,MENDES夠fd子

Mutual termination姐
正常啦 vv都唔會同你打英冠啦
仲有米堡咩得起人工咩落左英冠

對人無意思都唔會去到咁夜

其實第日hehe教波可能都好掂下
黎我獌度教

傑斯個陣真係好型 著住老西
然後到80幾分鐘就指住個錶 成個費蛇咁

咪下下諗多, 朋友唔係仔就係女架啦
都係食個飯姐, 以前成日去都唔見有野

佢收工我放假

唔知點解daddy宜家唔著老西 冇晒霸氣

傑佬快d證明自己⋯再回歸

On9

要青訓好過

呢句真
車仔國米個陣好型

放心喎
我對佢重用杜仔文西有信心 但有啲野唔可以急

唔係一向都逐場清算咩🤔

巴打 呢樣我成日都諗
佢而家著衫做乜9 咁求奇
仲要咁鍾意嗰件灰色外套

證明左自己係廢中
仲要咁的往積 上樑不正
做球員ok 其他就不了

施蒙尼先型

無意思起碼唔抗拒
點解唔進取d

教曼三場 試過哂贏輸和

為左證明自己開始低調
唔想樹大招風

邊有閒情搞咁多野

Yes 試下入佢中路

一陣比人笑買唔到尼馬買利馬

佢係都唔搵隊正正經經黎教真係
死廢中 未證明自己都唔好返黎
（不過咁 點先算證明自己？好似耶子係愛記算唔算證明自己？定肥普咁先得？）

Why not both

因為我唔知可以點做

依家個look 好似日本老黑道 北野武feel

太頹呢
我仲記得百靈個廣告

C朗咪仲似

Yes 真係邊個教曼都死
得摩佬第一季可以拎3冠 上兩任

費sir 黎獌前咩cv
daddy黎獌前咩cv
同最重要係人格

如果係想cow條女就趁早去馬啦
拖得耐就好難keep
唔得咪下個囉

Costa打右邊fit撚哂，仲要跟洛賓學過野

其實阿sir黎獌之前份CV已經好勁
老豆可能先係我地新阿sir

但入costa應該唔入bsilva但我中意bsilva多啲，控球成個美欺咁

明明社區盾打李城有著老西

費蛇黎個陣 曼廢到
成班人都唔係踢波 成日中午閃左去飲酒

唔係禁買人咩下體

拖太耐實fd zone
最後個句真 以前成日為同唔到某條女一齊而唔開心
但其實呢個世界咁大 呢個唔得咪下個
有咁嘅心態你會好好多

Okey

要睇月尾個判決

老豆

阿SIR當年打破格流同些路迪壟斷

期待下次你唔洗叫春同我地講好消息

好似歐洲賽贏撚埋賤種

長知識了

同埋唔好覺得佢已經係最好，miss左佢就搵唔到第個好
記住你下個只會更好

呢樣先勁

黑西裝真係好型

至怕搞耐左,條女對你都有感覺
自己就開始冇感覺
利申 試過

溝女咩都假最緊要屌過，到你分手綠帽咩都好，好過冇

咁咪收SP囉
利申：未試過

禁止婚前性行爲
同女一齊過程係最重要 同佢做佢中意既野
見到佢笑得好開心就足夠

Man Utd transfer targets: Jose Mourinho wants three or four signings

By Simon Stone BBC Sport 6 hours ago
Jose Mourinho and Ed Woodward
Jose Mourinho told executive vice-chairman Ed Woodward his targets two months ago
Manchester United are likely to limit their summer spending to three or four key signings.

United will be in the Champions League and boss Jose Mourinho said executive vice-chairman Ed Woodward has had his targets "for more than two months".

Mourinho wants to enhance his forward and defensive options to challenge for the Premier League title next season.

United have been linked with Atletico Madrid striker Antoine Griezmann and Burnley centre-back Michael Keane.

"Ed Woodward has my list," the Portuguese manager said after his side beat Ajax to win the Europa League for the first time on Wednesday.

"Now it's up to him and the owners."

Griezmann has a 100m euro release clause in his contract and the 26-year-old France international said earlier this week that his chances of joining United were "six out of 10".

Since then, a major stumbling block has been removed by United securing the return of Champions League football. They will go straight into the group stage after their victory over Ajax in Stockholm.

Griezmann has the pace and trickery United lack but, should a move falter, Torino forward Andrea Belotti is another option. The 23-year-old Italy international has scored 25 goals in Serie A this season.

Antoine Griezmann
Griezmann has scored 15 goals in 41 appearances for France
Keane, meanwhile, left United for Burnley in January 2015 but Mourinho is known to be eager to bring the 24-year-old defender back to Old Trafford.

The Portuguese views predecessor Louis van Gaal's decision to sell the centre-back for £2m as a mistake and believes his central defensive options are limited.

In theory, a 25% sell-on clause agreed at the time of that deal should bring the price down. However, Burnley manager Sean Dyche has said the Clarets have no financial need to sell Keane, who made his England debut in March.

Prior to the January transfer window, United showed interest in Benfica's Sweden centre-back Victor Lindelof, 22, while left-back is another area of weakness.

Have United got money to spend?

Earning Champions League football means United have avoided the potential loss of £50m in sponsorship income and prize money.

However, one senior club source said the forthcoming transfer window was likely to be "crazy", given the increased spending power within the Premier League as a result of the new £8.3bn TV deal and clubs such as Inter Milan and AC Milan willing to spend big to try to rediscover former glories.

A year ago, Mourinho marked his first summer at Old Trafford by bringing in striker Zlatan Ibrahimovic, defender Eric Bailly and midfielder Henrikh Mkhitaryan by the first week in July, before midfielder Paul Pogba re-signed from Juventus for a world record £89m in early August.

In December, BBC Sport was told the United manager felt he needed at least two more transfer windows to shape his squad.

Mourinho decided not to buy in January, but since then Ibrahimovic and defender Marcos Rojo have suffered cruciate knee-ligament injuries which will keep them out until next year and former Germany midfielder Bastian Schweinsteiger has left for Major League Soccer in the United States.

United went on to finish sixth in the Premier League which, apart from the disastrous campaign under David Moyes in 2013-14, was their lowest placing since 1991.

U 厹黎

有冇手足需要ptbf

我之前都試過
但個差距係成年

你？會窮

Me毒撚

決定走上援交這條不歸路

快D登刁啦,成班又講囡囡

一日我溝唔到女一日冇登刁

咪啦下季要踢歐聯

幾乎次次都係同條女扑完野先一齊

以前咩女都溝到,最後我而家咪又做左毒撚,得著係中出過,除此之外乜都冇,完

好MK囉

我fb 既當年今日提我⋯

18年前既5月26號 就係反勝拜仁既日子🎉🎉

唔係好想佢來但又唔想佢去鏝

男神既野你識條鐵咩

去鏝我會驚佢係下一個美斯 然後屌打我地

咩叫1/4

依句真

1:4 賠率

買4蚊先賠1蚊, 連本金有5蚊
即係1.25

咩都假， 拿拿林掃幾件貴價貨先，一野好似上年咁推高市場個價， 一e 買基沙文番黎， 自然利狗阿狗簽人都因為市價貴左要比多十幾廿M

14:1咪即係好大機會黎

真膠定假膠

佢倒轉左, 果個係買1蚊賠14蚊

係囉我都諗點會係仲大機會

攬炒

呢招上年用過好好用，買完pogba 之後個市傻撚左， d 二線頭都開人 5,60M

Zlatan Ibrahimović could be able to join preseason matches in America with Manchester United. The Sweden is now being linked with LA Galaxy and Chicago Fire.

家下即買晒啲人就點都冇死啦
還掂都有張list就拿拿林啦屌
老豆話左7月9號開操就已經要齊班

究竟點睇架
14:1係買1蚊賠14蚊定買14蚊賠1蚊

有咩
邊個咁貴 唔記得左

一面正經地胡說8道

英國佬賭波個賠率睇法同香港唔同
1/4既話....4係本金, 1係你嬴到既錢

斜恩

去睇咋? DR傅係勁. 但大佬都36歲喇WO 回復得咁快?

佢違約金係咁高呀青

照理係 1:14
呢d bets從來唔會有咁低賠率, 搵鬼買

有機會冬季先轉去踢美職
等佢好好係卡寧頓養傷

佢痴線架 佢依家已經可以行到就知佢真係痴線

落河做咩唔睇埋一份
人地伊巴行得跑得 佢仲

係咩
咁我諗唔到邊個因為妹妹個price tag做左水魚

唔好用 : , 人地係 /
14/1 即係買1蚊賠14蚊, 連埋本金總共收15

所以我問緊上年推高左邊個2線賣緊50-60M

拿波里個b 字頭後防呀，車仔想買拿記企硬要50定60., 呢d 貨仔比盡咪30

It is rumoured that Manchester United defender Daley Blind will proceed a shock return to Ajax

唔係C字頭咩

拿玻里根本唔想放斜恩
係斜恩想走, 祖記先硬食俾違約金

係伊巴本來真係鐵人

咁咪即係唔黎曼聯？ 好中意bsilva控球！fifa都買佢

佢黎嘅話同打番起嘅馬仔一左一右一定幾正下

Arsenal Striker Oliver Giroud could return to Ligue 1 after being connected with Monaco and Marseille.

連住鳥都走
叫雲爺爺情何以堪

史冬斯咪 五千囉

重有阿記個perez , 17 M 買番黎，平時雲伯呢d 貨 最多咪7M, 重有 xhaka 38.5 M

講下d廢話先
今季其實摩成日贏1球就縮 唔係話佢做得岩 但係因為條後防真係信唔過 要用人數保護
所以前線唔夠人

呢個打法唔work
因為久守最後都係失
前面走位把握力又差
所以入波少成日super

下季要買個世界級既中堅 mk 係唔夠班
世界級既 先可以解放前面
前面要買把握力夠既人 走位好既人

其實等於阿媽係女人

石頭？

沙卡終極大水貨
轟件kante先30m

石頭二線都不如

但葡萄牙人黎搵摩唔係大機會咩

賠率既野係睇而家既情況, 可以隨時改
我諗見到鄰居走左Navas先變到咁熱姐

上年紐卡素個肥佬真係笑出黎， 一個villa 老母，一個c 素高， 降班隊散貨都賣到30M

真係幾廢

施撚高
仲記得歐國盃俾人捧到上天
今季有冇上多過20場

咪基仔囉

找卡數今季返上黎啦
連肥賓都回歸

Navas走唔走佢都唔用架啦

大少少渣
都要睇下佢鐘意邊隊、仲有佢地打法

會唔會自動變柒架

平時d 降班貨不嬲平到笑，因為人工咩唔起要平賣，係上年個市場先咁chi sin villa 老母比多10M 買到mk 啦

有人話沙卡好過普巴架
仲用數據撚我地喎

快啲黎啦bsilva

我覺得現階段老豆會B Silva/D Costa 二揀一
一個買唔到先下一個
好睇佢最想買邊個就出手approach邊個啦

Ｃ朗比比夠葡萄牙人，摩佬都冇面比

所以真係叫大少少渣

bsliva 只少好似冇咁獨

今年英超又炒幾個領隊
唔知會唔會又多一兩個一線領隊黎
或者二線頭咁

有邊隊請到

死猁狗坐地下啦

唔知架 或者名氣大啲嘅人都好
咁英超就夠熱鬧 好睇囉
不過又會難打左

已經多左個賓賓啦
如果多埋個華拿不得了

木仔咁識賺錢~~托高成個市以本傷人

下季好睇 肥賓都上埋黎 好多名帥係同一個league到

耶子有冇機留
人渣會唔會回歸？佢唔係係些路迪做山渣王下嘛？

係咪高普個死黨？

竟然無畫雲加係窗外面

耶子辭左職啦

我知 我指留係英超
定佢去中超搵飯食？

已經畫左 你睇唔到出面有雲咩

跟返依到傳統叫下春

仲要靚仔聯

摩佬仲要挨後張櫈坐

📻 NOTICIA SER | El Atlético se interesa por la situación actual de Costa tras la nueva legislación del gobierno chino en materia de fichajes
5:51 AM - 26 May 2017

Atletico is interested in the current situation of Costa after the new legislation of the Chinese government in the matter of transfers

其實係領隊 球員定隊醫問題
大前年摩拎英超嗰年
車仔全隊幾乎全勤咁濟

卡神表演賽幾時踢？

64

Hirving Lozano fichará por el Celta, tras la Confederaciones #LigaMX
10:30 AM - 26 May 2017

Hirving Lozano will sign for Celta after Confederations Cup

睇住利post j果d人d價錢同我地比真係好興奮 話我地買到基士文 夠佢地買4-5個人 唔係佢地唔想買 係無錢同無吸引力

諗起猁入到前4 即刻抽我地水
再睇返呢張圖
真係特別心涼

算啦 好似摩佬咁講
佢地只可以ff 我地真係可以買人

又可以準備見到上年空炮嘅盛況，真係

上年邊個空炮？

咁睇卡神定歐聯好

似係摩佬所講守到咁上下要比油攻果度唔慣就易傷？

唔係話同我地爭基士文咩

哪有錢

有錢都冇用啦
高普爸爸只會買1線尾2線頭既人

唔係一個星期六晚 一個星期日咩

呢句真

又想買似買mpapple 咁打個5折？

有錢又點
冇吸引力
除左高普舊部先會得

國師都唔肯過黎

無錯，唔係錢問題，係人工同教頭無吸引力

球會都無吸引力啦

國師 reus都唔肯黎
多仔又專出25仔 點睇高daddy吸引力=0

其實都係
星嘅話多數唔去
冠軍教頭入面 對星最冇吸引力真係高普
佢對新星先叫有啲吸引力

我諗reus一走
應該會暴動

Sor lol
My bad

有冇諗過係利記吸引力低

reus點同個班25仔

我曼柒極，近年都有4個盃落袋

都唔明，上年明明我地，鏝同車都洗多過1億，我地拎3冠 d 反曼重係要jer 住曬

反獌不嬲on9
佢地盲反架嘛

所以你問基仔留係馬體多獎啲 定我獌度多啲
就一定後者

佢地覺得社區盾同聯賽杯係飛機盃嘛

又唔諗下自己連飛機杯都拎唔到

今年daddy一下拉翻靚條平均數，4年都有4冠
係聯賽未tune好隊波

仲有講野心 一定我獌贏
講對佢個名 一定黎獌會更出名

曼買到呢個真世三個商業效益都唔敢想像，賣廣告都夠cum 呢87M

真世三都唔止
仲有靚仔呢樣先殺食
你諗下Pogback都搞成咁
一個真靚世好波世三+當打會點？🤦🏽‍♂️🤦🏽‍♂️

簽左基仔會唔會有埋啲手機或者電訊公司sponsor?
仲有KFC

普巴同基沙文一齊慶祝 諗起都想射

仲有Lin

Beauty and the Beast

靚唔靚仔其次，最希望係佢適應得快同少傷，解決呢幾季攻力不足嘅問題。當然唔可以只係指望佢，希望福仔、馬仔MK下年都提升效率。

我梳第一個幫佢含

比番第一季馬仔黎已經滿足

假設mk都係用頭一季來適應
下季大爆發加埋馬達,普巴,基沙文
進攻自動波不是夢

唔得， 基沙文一定要求再高d 啦 , 87 M 真世3

李+x間英國和記搵基沙文

c 華都得啦， 馬仔 基沙文 pogba 3條法撚自己搞掂進攻佢

呢樣唔知講左幾多個po

唔好中英奴d 都市傳說啦 望下鏝
英超除左密到on9既賽程易傷
比賽無所謂既難踢

仲要係個有料世三靚仔7號

基沙文真係不了
12碼都未撚識射

黎嘅話下季聯賽起碼要入15球以上先叫合格，20球或以上就可以講買得抵

飛雲

樓上咁J法, 真係越黎越有空炮既氣息

搖撚準未？

施華、Agger路同我都喺英超打得好好啦，我直頭呢三年都冇咩點傷咁滯

又金錢能力扣勾 咁基沙文實比人好似妹妹咁屌死

我覺得都係會買多件正前

最好去左鄰居度就好笑

落錯車

Pogback 果轉後, 世界已經阻止唔到獌子ff了

又黎都市傳說

搵第二個射好難？

其實獌要查漢洛古型球員 但好似市面上都冇乜選擇

仲有伊巴

冇一個穩陣

呂布門前失機咁多次加呢個年紀聯賽都入左17球，對基沙文有呢個期望好合理啫。另外普巴不嬲數名都好好，控制中場又係靠佢，入波少冇運啫（佢最重要任務亦唔係入波），助攻少更加唔關佢事，啲人盲屌佢冇計

要黎做咩
同埋查漢洛古咪查漢洛古型囉屌
話說佢去左邊？是咪要停賽？

個次咁撚誇既轉會費都扑 仲有咩係我曼俾唔起

朗尼？

應該都要買多件啦，因為呂布老+季初未出得
福仔又做唔到嗰個效果，歐國盃基沙文踢得好嗰幾場都係有出豬腦幫佢開路set波

停4個月

朗隊？

個人覺得不出 LKK / Belotti

Me啊

hehe直抽死角

幾時輪到你射

好似簽約個啲有違規停半年

普巴都幾好

月巴走伊巴傷，咪到我射囉

4個月

華拉提呢屌

空砲聯又出動

尼馬呢？

買尼恩高蘭啦屌

成績已經唔重要 我淨係想我曼變返靚仔聯

屁馬唔黎啦

跑全英超最多 但人工又低 仲要冇獎盃
比我都唔去啦

買哂啲黑撚

美斯呢？

好似又唔入市場

Say no to racism

樓上有CHING話4年4冠，如果計社區盾係4年5冠呀

屌你地真係連耶子拎社區盾功勞都要抹殺

個d lin呀 屎波呀 爆炸呀 完全將我曼變做樣衰聯
好在仲有朗隊拉返高少少個average

Sick ball

社區盾邊關耶子事 無費Sir留個陣比佢，都唔知佢頂唔頂到12月

理所當然我的錯
令你忽然離開也是我錯麼

爆炸既話
睇外國forum話佢好多女fans 人地粗尾多毛好受歡迎

椰子先世界級 冠軍班底打到垃圾咁款

紐亞呢？

狗，不了

Isco呢

咁公平啲

唔計社區盾，四年3冠算啦
都好過某隊波嫁啦

4咩年呀咁
兩年渣嘛
兩年三冠

覺得唔會簽兩個前鋒，咁嘅話除左變陣之外，福仔下季根本冇咩機會上場

乜料

有冇人知拜山王依家踢成點？

點會冇機會上呀
下季又有幾十場波

今季仲多啦，伊巴唔傷福仔最多搶馬仔個位打翼，打唔到前鋒位

之前最快下季1月先踢到？
1月姐係3月
傷咁耐出番黎 有排揾比賽狀態

你數下依家隊波得翻幾多正前先啦

1億基沙文
50萬鎊週薪
痢俾唔俾得起?

咁啱聽到姐

靚仔聯又造星 最緊要唔洗驚佢去皇

福仔 馬仔 數唔到了
傷晒就唔難嘅

講細粒 你望下馬達施華
基沙文起碼本身都175架
同埋佢不嬲都唔係屈身體 好多時好靈巧咁避重就輕

基沙文屎忽好似幾大
下盤應該幾穩

仲有打過幾年下體
你唔會駛驚體能

又唔計朗隊
今季咪伊巴、福仔、月巴、馬仔。下季簽基沙文黎如果唔打雙前鋒的話，福仔出場順序點都喺基沙文之後，再黎多個貝洛迪/Lukaku咁福仔除左打邊都冇太多上陣時間

唔信

只希望下季攻力好返

要求唔高
賣走屎波0 同 朗隊榮休就夠

佢決賽接受訪問話"Weeks"之後就可以出得返
所以有機會季初出到

無波踢既日子你地都推得咁快

基沙文腳下功夫好撚好架
打開one touch
即係朗隊唔識既野
成日避黎避去
真 自由人

斷ACL半年都唔洗好番?! 係唔係呀

好撚好架
防守都見到佢

呂布唔係人
唔哥以用其他人比

痴撚線

除非佢搞笑啦

有無人知馬體會個saul咩料子？

似乎大家仲好興奮
個post推得好快

LIN個皮

我見fifa入面幾好用

賣左比皇次後都忍唔住買返

下體真青訓，好似係
都幾難買走

Lin幫佢挽鞋就有

腳法都幾好

痴撚線 成個美斯咁

Steven Gerrard - Klopp will attract top signings to Liverpool this summer
Reds legend says top level players around Europe will be jumping at the chance to play for LFC boss

唔敢同猁搶人了

有歐聯踢，會唔會留到ddg?

人地係要拎歐聯
唔係踢歐聯

之前屌鳩基沙文叫佢小心講野 真下體

有得踢就有機會拎

其實係留得
不過球會心態係偏向比佢走

總覺得佢喺曼拎多次英超/歐聯就會下決心走，留唔到佢
下年有世界盃佢今年未必走住嘅，但如果摩佬下季好彩拎到英超，DDG分分鐘2018世界盃開始前就走

賤種成日搞9我地d人

無其他班霸想買ddg咩？

疤拜鈀狙都唔駛

真係冇
有幾多班霸有能力郁我獌嘅人姐
三隻手指架渣

寧願賣比疤都唔想益賤種

敵人既敵人

但人地唔想要喎

事實
就算肥西走
買到電話佬 3個前鋒 打1個位夠晒數
福同馬呢d年紀一定要出場先進步
當你買埋llk,咁要出埋電話佬就放翼 即係mk mata 馬仔 福仔 lin 爭一個位
仲話買翼？無咩可能

ANDREA BELOTTI | £86.6M

Like Griezmann, Belotti also has a £86.6m release clause.

He scored an impressive 25 goals in 34 appearances for Torino in Serie A and is still only 23-years-old.

FBL-ITA-SERIEA-JUVENTUS-TORINO-DERBY

While it may seem unlikely that Mourinho would splash out on three attacking players, the following things must be considered.

Firstly, both Wayne Rooney and Zlatan Ibrahimovic are highly unlikely to be at the club next season.

Secondly, Griezmann likes to play a lot deeper than a centre-forward - meaning Mourinho could easily play him, Lukaku and Belotti in the same side.

And lastly, United failed to put numerous smaller sides away this season - the main reason for their failed title challenge. Signing three prolific attacking players will surely put an end to that trend.

呢條友都成86.6m違約金條款
冇其他選擇咩

基沙文打影子前鋒架

馬福拎黎打盃賽同埋英超輪換

除非轉陣，否則摩佬似係買基沙文，一中場同一中堅。

我寧願買施蒙尼個仔

18年世界盃你想馬仔同你捱義氣打盃賽

而家傳緊既B. Silva咪又係打翼，佢黎到mk馬仔果堆咪又係有排爭

前鋒的話寧要西甲人都唔要意甲人

MK其實鍾意打中間，佢自己講過（跟住就被雪 ）

上年佢打得咁好 歐國咪又係冇得出

法國咁多人材真係未輪到馬仔擔正

所以買2前鋒1翼諗下都知無可能
除非唔計伊巴走多2件
諗下今季肥西幾多被受傷 先令到其他人出得多
同埋迪比季初既上陣機會
就知人腳爆成點，買多隻翼 咁就會有個人好似迪比咁連出都無得出

If買到基斯文 佢打ss最好 咁下年打433未要搞攻中/翼鋒 定轉打4312鑽石陣 諗到頭都爆

之前睇fb體嘢 有篇文話費sir好仆街 話就話留左個冠軍陣容俾下手 但其實陣容老化 好多缺點 根本係一個爛攤子 完全無人敢接手 所以先氹耶子接 明知耶子搞唔掂 再突顯費sir自己幾咁勁

下年如果打433 佢夾到基沙文同普巴
入國家隊不是夢
始終默契好緊要

估計摩佬都係用4231/4411
睇下中場正選會用he定爆姐

我地獌聯

就算佢打中間，翼位仲有馬，福，mata，lin，
如果再加多個姐係5個爭2個位

睇完Douglas Costa嘅球皇片，真痴線咁撚勁點解拜仁會賣

433其實前面三個亂走位都無問題 要睇打法
不過我依然覺得老豆係會硬推4231

馬仔今年踢到pat屎咁
仲想做必然正選？

同埋mk中間打得唔算好

大佬文化
有2R幾時到佢踢

講緊上年歐國杯呀

4231同4411之間囉
唔好基沙文中鋒咁用就得

球皇片邊個唔勁牙

我回上面

唔洗諗一定係hehe啦
爆炸只係打硬隊出黎打返3中場
或者輪換/尾段守波用

所以B. Silva都係吹水多，James根本可能性係最大，
假設eba走人，griezmann踢前鋒，咁左翼一定係馬同福輪換，
或者福正前griezmann左翼，馬仔而家點講都一定係後備
右邊lin都係輪換料，james/mk攻中，mk同mata周不時可以踢埋右翼

但又有報導話費 sir 傾得7788 有史杜特文＆泰阿高
係椰子自己停晒佢只追法比
如果堅既加埋雲佩斯丶香川等中前場都仲好强
係Rio & Vidic 走下坡比較大問題

迪屁d 球皇片都好廢

唔撚想要James

個人睇法
打強隊3中場
正前福 另外2個電話佬加mk/mata
打中遊 2中場 福正前拍電話佬
另外2個mk 加mata
福可換馬輪打 仲有lin可替換翼

下體啲訓練練到人嘔架所以正

好似James pepe都去國米

唔好來

咁仲去皇做乜，3年都拎冇可能啦

唔知夏天邊個會走呢？

睇片真係好正，兩邊單騎能力係曼聯需要既
B Silva 似 MK/Mata

講到簽J朗 好失禮咁
佢明明好撚勁

首要條件 識唔識英文.
唔識就黎 唔識同人夾 打自己
識英文就慘 要同人夾

覺得摩係想買基沙右加右翼，再睇伊巴續唔續，唔續就買多個belotti
左翼留左比馬仔

james冇可能, 根本完全唔啱摩佬用
同馬達差唔多

DDG替Navas喎，咁樣賤種可以話零弱點咁滯
佢今季個後備都可以喺其他隊做正選甚至Key Player,痴撚線

唔好放griezmann做翼呀大佬, 完全埋沒佢功能

基沙文岩踢ST SS

我曼配唔起人唔想累人咋喎

買咁多個前場做乜鬼

係，同基沙打開雙箭頭，好大機會打442，買belotti lkk呢啲係想有唔同打法，或者都想試下福加基

我曼唔配有世界盃既神射手

勁條撚

假始唔買翼，真係可能會放佢打翼 摩佬先講過話而家d翼唔夠快

係碼勁撚過你條拐杖垃圾

慘到要同拐丈佬比, 有幾勁呀

Jones / 史摩 2揀1
馬仔 / Mata 2揀1，唔想佢地走
偉大既隊長
聖基亞

又hey0

佢第一季去蝗 係安76手下拎西甲最佳中場
之後肥賓 拖舟唔用佢唔等於佢廢喎
今季上陣時間少都11球8助攻
我曼班垃圾全勤都冇邊個做到

屎波
迪基亞今年唔會走，下年難講
最好買返個一線中堅搭大佬河/拜利，唔係去到歐聯真係出醜

你搵唔搵到一季摩佬打雙箭頭呀
廢托都比摩佬放翼
賓施馬同斜恩當年都係玩輪換or一個放邊

有趣既人今年isco出得多過james，但入球助攻同佢一樣
根本冇人地講到咁廢

黎到我曼自動變廢，起碼入球助攻數減一半先

打901梗係一個前鋒夠數啦

唔想佢來到曼冇得打攻中比人扔去打左翼
之後係英超屈屈不得志姐

預計摩佬：
福
基沙文
馬仔 普巴 hehe b.silva/dcosta
Darmian/shaw rojo/mkeane bailly valencia
Ddg

福個位就：如果伊巴係度就伊巴正選，福輪換，如果冇伊巴應該會買多隻lkk/belotti
馬仔個位：young/lin/mk輪換
Bsilva個位：lin/mk/mata輪換
Hehe/普巴個位：爆/carrick（可能唔續）/買多個中場輪換
後防左右閘冇咩消息住唔知買唔買，但咁都已經開得季
Ddg個位：希望留到ddg

佢RM CAM都有踢開架喎

why not mk rm

而家英超打翼冇速度就唔得啦

唔記得左羊，真係未必留低

你放心都得 左羊必留
右閘 左閘 左翼都可以踢
次次都交到貨 盡力踢 摩佬最like
踢轟個陣出佢就知佢既重要性

睇得下體會既體能唔會差得去邊，法卡奧有傷例外

曼區雞頭

同埋最like?無論左翼定左閘都係第三選擇咋喎

屌中國好撚煩，買diego costa成152m，車狗買咩人都得啦屌

都買唔到

認真？買幾多錢要畀返幾多錢支那足總喎，咁咪一共駛304M買一個球員？

咁多錢真係可能買，用100m買個morata仲有52m剩

Diego Costa will cost Tianjin Quanjian a world-record £152m if his move to China goes ahead this summer. (Source: Daily Mail)
頭先睇到

I mean 最like出盡奶力踢個啲
到二三月已經成日出佢頂華西

£86我地都activate啦
人地黎唔黎一回事 老閪都activate左先

班猁真係好好笑

Daily Mail
問題係支那出新政策，買外援要畀等同轉會費嘅稅畀支那足總，值唔值呀？

86m買世三真係唔貴

冇後備右閘啫

最好空炮啦屌

好似係加埋稅152m
轉會費76m

文西係摩佬心目中已經變左係後備右閘啦

車迷fd: 權健唔會買哥斯達

我都係覺得佢打大肉腸防中好d

仲有杜仔呢

防中有t仔 你最佳位置係bench

會自動傷嘅後備

覺得杜左比文西好，靈活d

文西點睇都未適合打防中，佢未有咁既球商，
有時亂鳩咁黎，所以先搵佢打閘，望佢可以快上快落，
佢情願用tuanzebe都唔用文西打防中就知點解啦

好似話Morata +22m 既話 就放走DDG

我覺得tuan穩過mensah啵

仲未計bailly同tuanzebe可以客串右閘，右閘根本唔缺人

都ok既，但我地要買到oblak

我都覺 重夠冷靜

見mensah出腳就好驚，中波就嘩啦啦，中人就gg啦

Bailly始終動作硬唔係好岩右閘

Oblak或者當納隆馬

對沙夏都foul左好多下

後者 世界級龍門將會係

其實兩個都勁，但買到當拿可以用10年

十幾年都得 佢得18歲定19

Jose Mourinho has told Real Madrid that he wants Alvaro Morata plus £22m million in their deal to sign David De Gea from Manchester United, according to reports.
Marca claim that the United manager has given the Spanish champions two options if they wish to sign his first-choice goalkeeper this summer.

Mourinho identifies world-class midfielder as perfect partner for Paul Pogba at Man Utd
The first is to meet the Spain international’s €75 million (£65m) asking price.
And the second is to include Morata, who Mourinho values at €50m (£43.5m), plus stump up another €25m

Read more:

大家真係樂觀，當時DDG開始表現穩定大家都咁諗，結果差啲低價去賤種，而家都仲擔心留唔住佢。
如果狙加保方點名要佢，佢作為意大利龍門一定仆倒去叫都叫唔撚住

下下驚不如用青訓 9成唔走

我連

摩係皇提攜達仔，點解達仔會想去車都唔黎曼
Btw摩佬好中意達仔

一句講晒，如果夏天轉會窗簽到基沙文、莫拉達同Oblak，但放走月巴、屎波、DDG、Mata同雞頭，大家滿唔滿意？

莫拉達真係勁咩？

唔滿意 賣走屎波仲要唔補中堅

達仔轉Lkk

Mata唔好走啦

上青訓點睇？

唔要lkk morata係祖同皇都打到已經證明佢有一定實力啦

咁我寧願比多2xm買埋Keane返黎

今季入波只係少過阿朗
佢係蝗第二射手

摩仔全面型

點解施丹唔比佢打正選？

雙重契仔馬

一名男子被指涉嫌在考車牌期間，向運輸署考牌主任行賄，被廉政公署今日（5月26日）落案起訴，控以一項向公職人員提供利益罪名。男子暫准保釋，5月31日在觀塘裁判法院應訊。

控罪指，一名41歲男子4月5日 到運輸署轄下的駕駛考試中心參加私家車路試，涉嫌向運輸署一名二級考牌主任提供利益，即一封5000港元的利是，作為將其私家車駕駛考試的駕駛技巧及表現評為及格的報酬。

廉政公署早前接獲運輸署轉介的貪污投訴，展開調查。今日落案起訴他一項向公職人員提供利益罪名。

福仔咪學佢啊

因為監獄馬法國人

我地牙福就算考第四次都唔會做lo

利狗話我地咁多陰質錢簽電話佬 (笑)

曼區1137

金錢足球可恥

做後備都入得多波過benzema就知有料

普巴同morata夾過實好正

因為佢唔係法國人

有頭槌有身位有射術有走位又當打真係唔錯

James Robson (@JamesRobsonMEN)

Bernardo Silva arrived in Manchester last night. City favourites, Mourinho discussed him this week

當年拎左阿朗筆錢去投資

滾大左幾倍啦

哥狗今季首簽

哥狗買咁多前場用得哂咩

人地賣左nava嘛，係要入番個右翼

如果哥狗簽到
鄰居的前場真係幾勁
sane silva b. Silva KDB
Jesus/ agureo
所有防線比人中出一百連發

屎波盲俠輕鬆防守

Manchester但去邊邊先

在曼聯擊敗阿積士獲得歐霸盃冠軍的比賽中，費蘭尼表現出色，他本人也在接受採訪時表示待在曼聯很快樂，並且絕對相信摩連奴。

“當我覺得別人很信任我的時候，我會準備好為他做所有事情。如果我不得不為他(摩連奴)踢到受傷，我會那樣做，這就是我。即使我受了些傷，我也會選擇上場比賽。”

“現在我為曼聯踢球，我也想一直都待在這裏。我每天都和頂級的球員以及工作人員一起在這家偉大的俱樂部工作，感到非常開心，我要盡力為曼聯付出我的所有。”

爆炸

黎曼聯啦求下您又靚仔又勁

唔覺得佢靚仔

你user name

咁都靚仔，我曼求其一個都屌打佢啦，不過比鄰居搶到就仆街，Jesus + sane + 佢，可以打十年

屌買左佢啦佢腳下功夫真係好撚勁，又後生，david silva後生版黎，仲有得升

曼狗D審美標準真係異於常人
KANE又叫靚仔,BS又叫靚仔

BREAKING: Monaco midfielder Bernardo Silva (22) has arrived in Manchester. He's set to undergo a Manchester City medical today. He will cost £70m. [MEN/The Sun]

70m又買唔買呀

肥西不要走

雖然唔同位，但佢都70m，買基沙文抵好多

可以J少一個 傳過既前場仲有Costa, James, Bellotti, LKK

“I want you. You are a special one, let’s make a special transfer. One more season, then you come to Manchester, and become my striker. One more season to shine at Ajax, then we make history together.”
摩佬係決賽之後同古華特個仔講

最後買巴克里會唔會暴動

LKK仲肯跟返摩佬？

似曾相識

我驚係到最後griezmann唔黎暴動多d

依家買件正選料都起碼30m

30m 你會唔會太睇少而家market個價

咁係波台暴動，抽水post都三版到時

買個即插即用既at least 50m

唔撚好喇掛 真係黎既話 幾年之後又要回家

買啦比鄰居買到不得了，同佢真係有料

聽晚要睇文傑講波
實好睇過場波
阿狗輸得愈多愈好睇

應該係要黎接Silva班
不過真係唔識排 前面多人到
如果Agger路走 正前又得返耶穌

我地唔使佢啦 有MK有Mata

LKK開價80M啦我估

70m 錢黎既咩???
用電話佬波衫錢cover 就得啦

第二個世3
打右邊左腳既Hazard

拖丹

如果曼對阿記
李克勤加佢就正

20年
新保方

英鎊喎

呢個係咪葡萄牙果個黎

李克勤：阿文傑唔好喊
袁文傑：克勤多謝你份禮物

你求其買件都唔只3000萬pound啦

要BS等於唔要MATA
踢法作用根本差唔多
但MATA季尾神奇復出之後變左摩狗愛將

巴打你係咪訓左好多年

坐左好多年姐都係

屌你老母活華特最好醒醒定定，咪簽啲鳩人返嚟

懷疑木仔既人仲未收皮咩

而家買個出名少少嘅都50m up

B.silva 突波能力 speed 強好多 可以自己揾食
Mata入球能力強d 但要同人夾

又唔好咁口響

Blind都係千幾萬
拜利30m
MVP MK都係30m鬆d

後場點同前面比
Mk一年約都講緊30m...

其實應該都係指出買bs就要賣mata

重有睇同邊間球會買

鬼唔知個球員一定有強項弱項,複制人呀?
講緊擺落曼聯個陣對隊波既作用呀

我有指明係前場咩？

要哥斯達好過，以家無一個係和緊/ 落後緊可以變速既翼

blind依d荷甲黎既就算啦
拜利咁平係冇諗過佢黎到會踢得咁好完全係正選料，仲要唔出名
MK 30m因為得一年約已經算貴喇，如果佢有兩三年你估會咁平咩
果陣Kroos同Thiago一年約都係20m左右咋

好啦好啦

我返返入去坐喇

我咪話買個正選級數既球員要30m up囉

原來有咁多限制

半日推到1001 你地真係打飛機上哂腦

正選既squad player 30m差唔多啦
又唔係個個正選都要world class

空炮聯

咪係囉，無人叫你下下買皇巴拜d正選球員架

咁我寧願要bs，馬達都就30，我地又要打幾線，bs仲要去鄰居

Mata生涯後期都幾堪柯

B.silva去接D.silva班啦應該

中堅，前鋒，wide player 大把選擇

係中場中傳黎傳去都係巴卡約高
最近傳過下尼高高x,同巴克利

但全部唔似會成事

幾耐無試過

咁就gg啦鄰居下季好撚勁，bs黎曼啦右翼位就係要佢突破

結衣咁既速度

每年依個時候都係咁嫁啦 講誇張都未夠椰子果年咁誇啦
到831果陣仲等緊人啦

可能頂角大 因為角大離隊

ANDER HERRERA will reportedly reject any approach from Barcelona to stay and fight for his place at Manchester United.

真獌

角大本身都冇得踢
肯撚定叫佢跟d.silva浸一兩年啦

好耐冇見過角大

咁佢買唔到bs買拜隻哥斯達 我地又買？
買夠1000人好無

隊長

fifa 能力上唔上到90

1001

好掛住Alan smith